試整要用三日先整得完嘅法式甜品!!!!!!!!!!!!

見到都覺難

所以今次會由整開甜品嘅細妹黎試整!!

Praliné 完成

溶緊朱古力

仆街 屋企冇food processor

佢係條片入面有塊野墊住d朱古力
果塊野係咩黎？
邊到有得買？

邊個位

2:15

糖藝專用嘅墊
係烘焙店就買到

好正...應該下星期會試整

好似好好食

攪咗好耐都未變paste
如果四點前未整到就聽日買個food processor返嚟繼續整

做乜半夜三更整甜品？

利申：我黎留名的

屌我呀妹整整下喊

佢頭先攪咗好耐都攪唔到
跟住冇啦啦喊

咁聽日繼續啦...

加油啊阿妹，聽日再黎支持你

搞掂

依架整chocolate mousse

雞蛋 鮮奶油 牛奶煮到85度

加魚膠片

將頭先煮好嗰啲野過西倒落朱古力入面

下次可以試下整 Verjus in Egg

等緊朱古力嘅同時可以打忌廉

頭先啲朱古力要攤凍先可以放入忌廉入面

餅底已經cut好 因為冇鐵盤所以放咗喺膠兜入面

Live左

將朱古力同忌廉混合

入兜

因為有多所以將剩返低嘅放咗入一個半圓形嘅模入面

留名學野

嘩 好勁

圓形嗰個冇餅底所以要特登cut返個餅底俾佢

代妹妹多謝你

要放冰櫃！

我要食opera。
教我。

係咪要放隔夜？

今次睇落好成功啵，阿妹好勁啊

加油
終於明點解啲法國野咁貴
真係好有心

lm

lm跟進

比我食

勁

Lm

整mirror glaze

水 砂糖 煉奶 糖漿溝完攞去煲滾
加魚膠片
再將呢煲野倒落黑朱古力入面浸一陣
然後朱古力溶哂之後blend匀佢

過西
搞掂

等個mirror glaze凍到32度就可以用

未glaze

想睇唔想食

唔識plating

好正

阿妹好叻
Btw佢好啲未？